有冇人玩百變恰吉？

留名

以前有玩 好正

三地禁卡

好撚懷念用鐵拳一拳西鳩啲人出街

有玩 未輸過 1on1

318全禁

懷念還懷念，但係後期啲裝愈出愈屈，跟住成日遇著啲慢到好似用緊56K modem嘅對手打來都無癮

台版比較多人玩318

強勢裝越黎越多，重要係咁整啲得轉蛋嘅新裝…

而家轉返原廠做返之前都有玩過下，好多新裝無見過

要買點玩

變猩猩打人

藍獅留名
台服打到去3000幾名

普通猩猩 vs 海賊猩猩 vs 啡猩猩

三船棒球打人落街爽撚到

記得有個裝係猩猩尾巴
飲咗野會大double
但又會有機會變到小人神size

隻game係集搞笑+技術於一身
我細個一唔小心打咗自己友落街就會笑到肚痛

三船撚前排入過下d裝太屈一個制已經好多動作

318 禁暗影 裂手

正義使者 三地開大技

三船 爆手

唔知點解我玩就都好lag 網問題 係咪連去台灣太遠 好懷念折反